曾經是最熟悉的陌生人

其實我真係好愛你
我將我所有都比哂你
我天真以為我會改變到你
一直不離不棄留係你身邊
即使帽咗2次
你一搵翻我都心軟理翻你
我知我好蠢好憨居

我對你唔好咩點解要咁對我

巴打，唔好噉傻啦，佢帽你兩次噉對你，如果搵返你都喺搵你笨咋！搵你攝時間，佢只不過喺你生命中一個過客咋！何必要嘥時間去諗佢？佢入左你心，但你無入到佢心呀 唔好再作賤自己啦，真喺要鬧醒你，全世界又唔喺得佢一個女人

帽一次已經898 你咪撚咁賤啦
諗下你老豆老母養到你咁撚大 你係到做緊乜鳩呀？
醒下啦屌鳩你 戇鳩仔